毒品調查科 屢破大案 外地車禍死🤔🤔🤔

一名駐守大埔警區刑事部的高級督察在新西蘭與家人自駕遊期間，遇上嚴重車禍死亡！據悉，魂斷異鄉的港人姓柯(30多歲)，事發於當地時間今日中午，當時他與父母在新西蘭自駕遊，其間失事反車，他一度被困車內，其後證實死亡。而在車內的父母亦告受傷，父親遭撞斷腳，被送到當地醫院治理。

同袍得知消息後，紛紛表示大感婉惜，更有同袍大讚柯Sir為人孝順：「從未見過一個上級只有讚無人彈，我未正式跟過柯sir真可惜。柯sir一路好走。」據知，柯Sir曾任職毒品調查科，屢破獲不少大案，惟近年因父親患上癌症，他為了多加照顧及珍惜與家人相處的時間，遂早前申請調職，近日被調回大埔警區刑事部工作。

同袍得知消息後，紛紛表示大感婉惜，更有同袍大讚柯Sir為人孝順：「從未見過一個上級只有讚無人彈，我未正式跟過柯sir真可惜。柯sir一路好走。」據知，柯Sir曾任職毒品調查科，屢破獲不少大案，惟近年因父親患上癌症，他為了多加照顧及珍惜與家人相處的時間，遂早前申請調職，近日被調回大埔警區刑事部工作。

【魂斷新西蘭】高級督察帶父母自駕遊遇車禍亡 同袍大讚：好上司

留名睇最理性既連登仔恥笑警犬

我想做好人

知唔知毒品調查科點升職

今日咁多差佬新聞

叫毒犯定期交數

塞粉落人地袋到，再屈鳩人

我諗住係俾人尋仇咋

警察部有人想洗底

唔知今次洗左幾多錢喱？

朝早跳樓係大埔反黑